[恐怖片]想搵返一套歐美恐怖片

內容已經唔太記得
只記得有一幕係 有個女人俾一個殺人狂/鬼追殺
個女人跑入去一個湖邊/湖中心咁既地方
跟住訓左去個石棺咁既野為左避開殺人狂/鬼
過左一陣個女人以為殺人狂/鬼走開左 其實殺人狂/鬼未走等個女人出黎
好似係咁
求各位電影巴絲幫手

哦 咪個套囉

有無巴絲記得

有湖，唔通係Jackson ?

殺人狂 湖
我都諗起佢

佢好似叫jason

黑色星期五

Eden